Mac 鍵盤啲掣刻咗落個mon到

一個個印

你明點解咁多人放塊膠喺kb同mon中間未

我仲以為樓主飛咗個keyboard落imac度
打字多個book有冇咁懶啊、
前後用過三部MacBook 都冇事 mbp13 2011、mba 2013、mbp15 2016，好好奇樓主點「刻」到落去

我理解左做ipad moon有印

我都係咁.....

兒登仔最叻就玩食字，一邊就屌顯卡係大陸用字，一邊就包容啲食字省略，乜柒m2、乜柒t、乜柒m，雙重標準極度虛偽同大陸仔有乜分別？

但乜唔係話唔好放 話無空間容納塊膠

2015 MacBook Pro? 有機會係甩coating
去Apple store 搞啦

正路個mon嘅邊框有條膠，就係預防呢個情況出現，但問題係乜嘢情況導致呢個功能失效？

我放完塊膠都係有印

可能就係因為有膠厚咗反而先掂到個mon

痴線 到底做過咩

我用過一排後拎走左個膠再抹過個mon,冇用膠之後過一排都係有印

Macbook無呢舊膠

MacBook retina 12inch？好似係喎

Air有啊，但好似係廢架

全部有AR coating既Macbook都有可能會出現呢個問題
去Apple store搞啦 過保 冇AppleCare都係免費換

利申 2015MBP換過一次 即日有仲係免費

到依家都唔知樓主講緊邊部mac，硬件台啲人最叻就pet低個問題然後等班巴打覆到天荒地老都唔上水，解決方法就係騎鳩劫咗個po佢

Cls有冇相？

google鍍膜脫落 大把 淨係會發生係retina moon 既mb身上
利伸： 2015 mbp 13inch retina moon 個moon好似打完仗咁
懷疑係用完部機d油脂印落個moon到
因為apple設計部機 keyboard同moon太貼
但係我中間有幾個月冇用過部機 一開部機無啦啦有一堆花痕
然後愈用愈花

我部都係咁

我都係2015 mbp
好慘
又唔想因為咁換電腦

換moon好貴 如果要換moon咁不如儲錢買過部 所以唯有用住先
上面我話可能係油脂整到咁 但係我連screen以外既黑色邊邊都好花 呢d位keyboard d掣根本掂唔到

唔係免費咩

M.2 ssd唔叫m.2想問應該點講